var game = [];
var quest = {sum: 500, fireproof: false, count: 4, question: "Куда села муха?", right: 2, A:"В лужу", B:"На варенье", C:"В траву", D:"На стул"};
game[0] = quest;
quest = {sum: 1000, fireproof: false, count: 4, question: "Имя чего-либо, использующееся для именования переменных, функций и других сущностей", right: 2, A:"Аргумент", B:"Идентификатор", C:"Декремент", D:"Оператор"};
game[1] = quest;
quest = {sum: 2000, fireproof: false, count: 4, question: "Автор самого популярного справочника по JavaScript", right: 2, A:"Герберт Шилдт", B:"Дэвид Флэнаган", C:"Дональд Кнут", D:"Бьёрн Страуструп"};
game[2] = quest;
quest = {sum: 3000, fireproof: false, count: 4, question: "Кто сидел на стене?", right: 4, A:"Вся королевская конница", B:"Вся королевская рать", C:"Плющ", D:"Шалтай-болтай"};
game[3] = quest;
quest = {sum: 5000, fireproof: true, count: 4, question: "Фундаментальный тип данных JavaScript", right: 3, A:"Прототип", B:"Стек", C:"Объект", D:"Блок"};
game[4] = quest;
quest = {sum: 10000, fireproof: false, count: 4, question: "Что вычисляет результирующее значение выражения?", right: 4,  A:"Аргумент", B:"Идентификатор", C:"Декремент", D:"Оператор"};
game[5] = quest;
quest = {sum: 15000, fireproof: false, count: 4, question: "Высота горы Ай-Петри", right: 1, A:"1234", B:"4321", C:"5642", D:"8848"};
game[6] = quest;
quest = {sum: 25000, fireproof: false, count: 4, question: "Упорядоченный набор значений", right: 2,  A:"Прототип", B:"Массив", C:"Объект", D:"Блок"};
game[7] = quest;
quest = {sum: 50000, fireproof: false, count: 4, question: "Значение, передаваемое в тело функции посредством параметров, это", right: 1, A:"Аргумент", B:"Идентификатор", C:"Декремент", D:"Оператор"};
game[8] = quest;
quest = {sum: 100000, fireproof: true, count: 4, question: "Философско-методологическая позиция, согласно которой в ценностной и познавательной сферах не существует абсолютов, универсальных истин", right: 3, A:"Нонконформизм", B:"Эволюционизм", C:"Релятивизм", D:"Экзистенциализм"};
game[9] = quest;
quest = {sum: 200000, fireproof: false, count: 4, question: "Расстояние от Земли до Луны", right: 2, A:"321 654", B:"384 403", C:"456 789", D:"439 264"};
game[10] = quest;
quest = {sum: 400000, fireproof: false, count: 4, question: "Последовательность инструкций", right: 4,  A:"Прототип", B:"Стек", C:"Объект", D:"Блок"};
game[11] = quest;
quest = {sum: 800000, fireproof: false, count: 4, question: "Оператор, принимающий значение операнда, вычитающий из него единицу и присваивающий получившееся значение обратно операнду", right: 3, A:"Аргумент", B:"Идентификатор", C:"Декремент", D:"Оператор"};
game[12] = quest;
quest = {sum: 1500000, fireproof: false, count: 4, question: "Первоначальный образец, прообраз", right: 1,  A:"Прототип", B:"Стек", C:"Объект", D:"Блок"};
game[13] = quest;
quest = {sum: 3000000, fireproof: true, count: 4, question: "Вы - победитель?", right: 4, A:"Да", B:"Нет", C:"Не знаю", D:"Зависит от позиции наблюдателя"};
game[14] = quest;